原來琴日中午黑警係中環搞左場勝利巡遊。。。

港共又消滅香港歷史 44年歷史嘅郵政總局無啦

賤撚到

今晚見

指能住你班友笑啊

Source ?

無人性

咁低調既巡遊？
仲叫勝利巡遊？
唔好玩啦

擺明就係唔敢一個巡邏

吊你

香港人而家短期目標一定係爭取立會過半，如果過半就可以收班黑警皮

入城式

上面果張就唔關事，其實以前一直都間中見佢地會成班出來

無事無幹比佢霸左半條干諾道中

串撚到
幾時出返黎示威
一日keep住2-3單到暑假
係咪就一日都唔示威

咱們腥港警方就是這麽牛逼 黑甲由返屋企示弱啦

，

似靈車開路多 d 喎

今晚高溫消毒狗宿慶祝

支共實賴貓

疑似

蓋清都咁on9

到時又可以over my dead body

我唔明點解佢哋係都要破壞人哋祭祀嘅壇，好撚痴線

幫佢地老母靈車開路

因為睇唔順眼或者罪惡感（如果有）

push

其實唔似

黑警太耐冇活躍過
一班ON9

真係關佢哋撚事？

平時車禍跳樓一樣有人祭祀，7月14一樣大把呀姑去拜呢拜路，又唔見佢去搞人

琴日見到係干諾道中，大概四五架

你咪笑，人哋而家的確加撚咗人工有錢買鎮壓工具，而我哋阻止唔到

正仆街黑警值得死全家

啱呀，8個月嚟根本一次都冇贏過

鐵騎真係型到pk
男人夢想

AM6700

行出黎

利物浦今晚會贏幾多粒

遊完都無人知仲叫唔勝利巡遊

咁叫勝利巡遊
有錢唔撚洗做狗啦

有啲衛生常識好冇
冇命點抗爭吖

黑警收錢做野埋沒人牲出賣自尊仲要大大聲話
俾人知，咁唔知醜我地可以做GE只係恥笑佢地
繼續睇唔起佢地就得

宜家班狗行出街同d女去廁所一樣
要人陪架

又中個頭埋去話人搞乜乜乜
關你撚事咩

好撚嘔心

因為你地唔敢反擊

agree 根本班狗恥笑緊我哋

等睇9月立法會選舉收佢哋皮

成班肺炎閪

Pishh

太子見

Push 黑警死全家

佢要拆日日企係道都仲得啦。陀晒炮你行埋去反擊囉

有報應架dnlm死黑警

你唔識搞鳩佢屋企人既

屌，正仆街冚家鏟

我識用鍵盤搞

一年後3萬起薪點
二年後 4萬起薪點
三年後 70%驚員有口音

屌

Push

淪陷

拉 標題黨

Cls

哈利嗰啲就係
呢啲就柒碌

記者都唔call 叫乜鬼勝利巡遊 ?

香港人俾佢哋收皮咋嘛
一反對政府就俾佢哋鎮壓

吓。。。

和理非:唔係 區選大勝 人權法過咗

唔知今晚帶唔帶嘢好

武肺先係警爆
最怕你唔出

到時佢陀炮上街/造反又點？
一日香港人無同佢地死撚過既心態根本無得救

無人知嘅勝利巡遊

恥笑緊大家
可以做D咩

陣間太子站見

依家行咇都要五個人齊打機五排咁

人地不知幾hyper ，你地班人輸足八個月，死既死傷既傷，人地就加人工，政府表揚

你點知的

防疫

原本班港豬偽黃都唔知你班狗有得加人工
仲happy緊個一皮野
比佢地知道狗隻咁撚高調真係唔驚眼紅

dklm

WFC

其實係抄牌
呢個星期都係咁 幾廿架鐵馬出黎抄
應該係政府冇錢

香港人草夠怒氣未？

Pish

咁都叫？咪撚柒啦

何已完靜雞雞搞23條

Report👉🏻Hate speech
㩒個掣唔係好難啫
唔係唔做呀
👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

推呀 明慶祝